其實連登仔是咪認為香港人高級過十幾億大陸人？

台灣仔就還好啦，台妹就狗衝
最後見到日本人又自卑

從來冇香港人見日本人會自卑
你係咪大陸哩腥香港人第一次出城好驚訝日本人有禮貌呀?

首先我對所謂"香港人"呢個身份冇咩特別情意結
說穿了，你出到外國同人講hk? 人地咪當你大陸仔

咪就係 支那狗 話緊你啊

是

事實

明白回歸之後，兩地文化差異的確帶來好大的衝激
保護本土文化係好，但係乜野係本土文化？
唔食大陸野，唔用大陸app, 唔溝大陸妹就係政治正確？
會唔會有連登仔一路食緊中資的m記一路屌9人睇抖音？